一個國家 硬件再勁 軟件on9都係無意思

又咩超級大國 5G 頂尖細菌研究 乜乜77
識郁就放入口食 有病唔識睇醫生
隱瞞自己奶野 帶住病毒四圍走
真係人類癌症

垃圾過印度佬

印度佬都無話咁串先起碼

印度佬冇搞個冠狀病毒出黎

搞完都唔係話四圍傳先囉

硬件亦唔見到好得去邊,tech嘢唔係偷就係搶,只有無限污染係超越全球

監控鏡頭世界第一

其實你除左識用呢個仲識講咩？bot黎？

費事屌出聲
呢啲嘴炮Po洗版

開個post都要比你屌 威撚到

Push

Action wanted !!

其實中国只係用天然資源同勞動力換來大筆財富既暴發戶

硬件咪又係不斷買同偷番黎
軟件更加係原始年代

咁既國家玩唔耐